澳門一間所謂隱世餅店…

杏仁餅得沙糖味

多謝水魚

一多人去 就咩都仆哂街

呢間以前好食好服務
而家無咁香

完全冇杏仁味都唔知食緊乜

最香？

見啲餅有杏仁粒 啲杏仁唔夠杏仁味？

係完全冇杏仁味